（TG)食嘢/手機pubg/無腦吹水

歡迎所有無腦,有腦巴絲入group吹水,食嘢,玩pubg
咩都好啦

定期都會有活動搞下
唱k,食飯乜都有

有興趣就入channel係咁易介紹下自己

(厹,潛太耐水都會踢)

淨係收女 垃圾

Pmed

貴谷都無腦

我要仔呀 點解全部女黎架

狗乸谷

一係gay一係癲

唔好推啦 男谷主覺同我出池未

貴谷真亂

樓豬扑野未

樓主唔理我

1221 1221

樓豬都唔理人

垃圾樓豬

樓豬換禮物未

Up la